被世界遺棄，不可怕

喜歡你有時還可怕

忍唔住入嚟講句你正一仆街仔
俾面我愛既手作靚靚女神我唔爆你
死臭雞你以後再屈人，冇人會再射你

仲有我唔駛補錶啦，請自重。

up乜？ 唔撚識

沒法再做那些牽掛

廢柴

中文字，識睇嗎？
唔識番去再陪瞓啦

師兄做乜9

甲乙 丁緊條金油條，唔關事既行開

咪撚衝出黎9up啦，無啦啦針對人做乜，講嘢又講到1999

係中意咁樣沖出嚟，佢哋明我講乜就得，使鬼你明

手作女神？

我理撚得你um9,我都唔想知，但你針9人托柒ar

總之短髮至中長髮既女神

關我蛋治

針你 依家

fine, 預左
你鐘意

係，唔關蛋治，係關澳牛事

關埋你老母臭閪事

我老母個閪，到唔輪到關你事啦

咁你做咩針9人，你針人唔俾人針你？？？

別欺負我的人

老作叫做屈

我只係唔想女神唔開心，我先唔爆佢d衰嘢出嚟。
所以講到1999，但冇老作

盲目

謝謝合作

我有話過你老作咩？我只係話你jm9針人，你講到1999鬼知你想um9,講d唔講d我都可以話你老母做雞啦

殊～深呼吸
乖

揾緊人陪葬

你咪過隻雞?
我老母只係做我老豆隻私家雞
唔似得佢做公廁雞之餘，仲周圍話人哋係雞

幾時有話人係雞

識唔撚識中文？過你老母，番去讀多幾年書先衝出黎柒啦
咩證據都冇就咪撚做9人啦，好撚好玩？

如果借咗聾耳陳雙耳，係會聽唔到，但我冇錢借囉

咁你咪撚嘈啦

咁你又俾證明出嚟，條仆街仔冇蝦我女神囉，柒?柒?攪條女好過啦

深呼吸！
乖

殊~殊~想去殊殊添
relax, relax, relax.

驚你聽唔到囉

笑撚左，你依家屈緊佢蝦你女神，咁點解要被人屈果個俾證據ar, 你冇撚嘢ar

嘈就聽到？？？

怕嘅係自己遺棄自己

聽唔到都應該睇到

做咩事啊
原本想留句歌詞見到上面有罵戰

自己唔好遺棄自己咪得囉

咁你收聲啦

笑撚左，無啦啦針9人

好多野自己控制唔到
做每一件事都好失敗

你叫我，我就唔收，

小學雞，駁唔到係度耍智障

又唔係針你
爭住認第一

針我d fd唔幫得？

好個你係仆街仔或且係死臭雞呀

個？？？識唔撚識中文
駁唔到淨係識人身攻擊，小學雞

係咪有花生食？

咁你即係分身啦，
我小學雞都唔夠你做d嘢出嚟hurt 我女神，等我當初仲誤會佢添。
你兩個真係天生一對9男女

咁我呢？

被世界遺棄，不可怕

你係邊個呀?
我指我誤會咗我女神呀

你邊隻眼睇到我係分身，冇嘢咪亂咁揾嘢咬啦，笑死人咩
你冇證冇據就咪屈人hurt你女神啦，同埋我識你條鐵咩，我連你女神係邊Q個都唔撚知，你就咪撚亂屈啦，要屈都俾d證據啦，淨係識人身攻擊有撚用咩，小學雞

有佢地不可怕

對我咁冷淡做咩？
我想聽笑話

我只係入嚟放低2句，就被你啲fd片，你繼續食花生，繼續織女啦，隨便做啦

冇證冇據就屈人，唔小你小邊個

開分身，有邀請碼就得
你將你所作所為合理化咁hurt你條女（我女神），真係第一次見。自己叫雞就話隻雞送上門

愛死你呀

21800000

喜歡你有時

小白啊

唔識你

證據呢？？？
冇證據就做9人？？？
瞓撚醒未？？？
好心你咁多ff就揾地方發揮，係度屈人有用咩？？？
同埋咪撚再人身攻擊啦小學雞，係想嘈就揾d證據出黎對質啦，成日係度on99咁9up

還可怕 hi

要跟我聊嗎？

我好掛住佢

我知道
那便想一下啊

好呀

啦啦隊

冇嘢好講就收聲啦

乖
難過沒關係的
再難過也是過了

你臭閪個件臭雞，破壞人哋屋企隻臭雞

想哭

我有紙巾

係呀係呀

證據呢小學雞，小你都廢撚事

他根本不是在跟這裡的人說話也不是在說這裡的人
醒醒好嗎？
有點煩厭

大家咁話啦

借給我一下

你咪唔好答囉，又唔係話你，你成日都幫佢答，佢第日上床你係咪要同佢一齊上玩3P呀

俾人屈都要證據？？？當e度係共產黨？？？

但佢成日都針詩狗我就受不了，你可以忍，但我唔得！

送你

你生於共產國家喎，你最清楚啦

佢啞?唔識講嘢

笑話，冇證冇證咪撚屈啦

嗌咩野交呀？

佢唔想同你條小學雞嘈，淨係識人身攻擊，咩證據都冇就做9人

正因為我之前無意咁令某d人唔開心，所以唔po件事出嚟咋

我都想嗌交 佢地唔侵我

殊
深呼吸
乖

好啦 我侵你啦

笑話，又要屈又要收收埋埋，我夠可以話你女神係雞啦

可惡 竟然係感情台嗌交

深呼吸

我 立即 屌你老母

哎……
罷了，我走

師父 慢行

依家你哋三個或以上對我一個，

一個臭男人叫雙臭雞上門食，傷害咗佢愛人，仲要將件事合理化。

我講完，你哋繼續3P啦

你女神同你老母咪雙臭雞lor

你肯講笑話未？

同埋呢度得男人

Chill登真係無講錯

咩笑話？

真

爬文未

好想知個放工夠14歲未 睇佢打既野真係起雞皮

不爬

放空*

放工

仲諗緊邊個放工

我只係欣賞我 女神，佢比人恰都處理得好好，亦只有佢先有資格話你係雞
我老母係乜，你老母咪係乜囉

ok, 完

佢智商應該得4歲

@再見 好慘 被洗版

屌你文盲

假使我與你現在處於不應該時代
越想愛越發覺愛成為了傷害

點解c9 成日吸埋啲痴線佬注意

我話佢你駛乜咁緊張？要搶住答，我又唔係問你，你冧佢？

死廢柴

又幾撚正

笑話，邊撚個俾資格佢講我係雞，佢識我定我識佢？佢收著你e隻兵真係慘，搞到佢無啦啦俾人小
同埋你老母生著你咁ge弱智仔，淨係識得屈人同人身攻擊，一d證據都攞唔到出黎對質，咁唔係雞係咩

之前手巴都係

你啲女神一世都唔會中意你

唔想理u, 88

搞我個妹？

情謎傻撚左

情謎你搞咩來

係 出黎西洋菜南街隻揪

手巴係痴線佬？

Chill登 訓先

捉西洋棋

yes佢吸左我注意

上次叫我地sir miss

0408 瞓乜

我俾d意見唔得？？？
屈人俾d證據啦小學雞

D2->D4

佢黑洞嚟

聽日要去爆房

下點解 邊度踩尾

可能佢話緊我雞 我手絲雞黎

騎士 衝啊！

太串

正啊

禮拜六咁多人
好撚多賓賓啊叔

真係認到

漫春天撚有

唔係皇后大d咩

下.................................................

食著你，識著你，
替佢一世都可憐

手絲雞係我叫ge

yes ar

未去過

鐘狗叫叫叫叫咩柒

智力西洋棋

太mk

今晚好熱鬧

汪汪汪

有嘢玩

盲棋

er...咪呃禾

too late

將軍

乖

完左場

十仆放空ching, 放料la

手絲雞快叫

射箭

母雞不叫的

9up你都信

DLLM！！！唔早叫

女神

臭

weak

=.=

G持放空放隻臭G相上嚟！！！

渣ga

又起我底

其實我知咩事

呢邊今日好多人

原來大家都知

好味

臭G

講

happy share la

我call g 21800000

請我食葡撻

想知？
但會令大家失望

係 我係

奶ed

想eat

放空ching下次預埋我！我
識數碼暴龍界手足！

好臭，隔住個moon都聞到陣臭味

臭的

瀨左

放左廿年

你是女神 香的

過期confirmed, 不可食用

放空所想

下個版本adc 大nerf
我練ad 把撚

玩sup

完場